AV天王的兒子驚爆遭虐！警察上門文青老婆怒掀陰謀

日本AV界天王清水健兩年前迎娶文青作家伊藤春香（Hachu），翌年一舉得男，伊藤春香產後則專心寫網誌分享育兒經，一家三口幸福美滿。但今年1月伊藤春香卻被爆虐兒！

網友報警投訴，指伊藤春香在IG上傳兒子吊在彈性嬰兒帶上的照片，懷疑她虐兒，事後警方登門調查，證實只是一場誤會。沒想到日前（24日）伊藤春香又再被網友舉報她在IG限時動態中，將八個月大的兒子放在暖腳機內，懷疑她虐兒，結果又讓兩名警員找上門。

不堪其擾的伊藤春香硬起來，與律師商討網友誹謗一事，結果所有攻擊她的帳號隨即被設定為非公開帳號，有些帳號更直接被刪除；她也透露已接受一部份網友的道歉：「如果答應今後不做任何事，我就不打算追究，以後和平相處吧。」（娛樂中心／綜合報導）

AV天王清水健(左圖，翻攝IG)的兒子被爆遭虐，網友報警指他老婆伊藤春香把兒子吊在彈性嬰兒帶上的模樣疑似有虐兒之嫌(右圖，翻攝IG)，但警方調查後證實烏龍一場。

清水健好正

好大隻

咁都虐兒？

係咪唔知喺邊度見到用暖腳機暖bb腳可以等佢生高啲咋

... 我諗網友要驗眼